覺唔覺得今時今日仲用淘寶嘅香港人好撚低賤？

同幫中共入侵香港有咩分別？

助長敵人打自己人

絕交啦 如果有呢啲朋友

啱啱睇完淘寶 買咗成千蚊嘢

應該將買淘寶嘅撚樣私了
E.g 上面果件

屌你牙

Yes

仲要係個啲自稱黃既人

唔覺，你寧願用平的價錢買多幾件貨比手足用，還是少幾件，要比地產商賺？
1688更平

原來而家Amazon買夠$49美金就可以免費送香港

Ching 醉左？

5同意

其實我只係想引醉酒狗出嚟

你用天貓

就算Amazon貴三倍我都係幫襯Amazon

屌你買針咋嘛

你夠講自己完全冇俾錢藍店/中資賺？

yes我買針都唔益中國

Amazon已經開始逐步免費送香港。

你買親既都係淘寶禁運品

確實係 淘寶買到好多香港買唔到既野
普通消費者角度 你做得好咪用你 就係咁簡單

仲有咩例子

淘寶口號
買到就係賺到
淘寶千千萬萬個店主
你可以選擇幫襯邊個店
店主來自五湖四海﹐又有香港人